[留又好 撤又好] 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責！！！

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責！！！
我地一定贏！！！

一定贏！！！
[/center]

一定贏！！！

我撤了，只係擔心選擇留守嘅手足
希望大家加油！萬事小心！
不譴責！不割蓆！

i

Push

push

推

同意

三毛只需無視